[(G)idle中國內戰]宋雨琦vs葉舒華

噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢唔爽噢

唔能掂喎...同樣大6mui 牙瓊正好能多....

2個話2個話2個話

反舒華同反牙降一樣 都係弱智

好波

G持雨琦

瓊瓊隻雞味真係好濃

唔好拎牙降同條台妹畀啦
牙降屌打

咁你支持邊個 我忍痛支持番牙奇算

學友
睇死你都係投雨琦㗎啦

玩下jer囝姐...大陸網紅樣嚟講算top tier

揀晒得唔得...

雨琦sure win!!!!!!

咪撚弱智啦你

舒華

舒華啦

反降IQ300

王思聰中出過

學友好波

佢真係醜

下個到葉舒華宋雨琦

收啦 超令

咪屈

有先再講

王思聰跑男老板

完全唔似...

普通大陸
頂多識跳吓舞唱吓歌姐

咁佢同會然牙熙有無做過愛？

我話冇你信5信先

好似喎
仲以為佢哋係母女添

唔信 一定晚晚龍舟掛鼓

兩個都
不過北京妹 cute少少

舒華大波好多

雨琦真係勁撚cute lo

咩 cup

嗱
唔好成日話我踩台妹
呢段都幾正

琦妹正d❤

女團界top3外國人

邊三個
minnie,yuqi,shuhua?

估一次就中晒 幾勁

tzuyu sana mina

頂
連我桃子都冇
反mo?

冇計得三個位

WHY NOT BOTH

不如踢走mina啦
可有可冇

我要mina thx

mina點都好過irene

依個真

屌你老母我幫你兩個做忌

咁你仲要唔要mina?

mina我老死

咪ff啦
尋晚我老婆桃子同我講
佢問mina識唔識你
佢話

成日都覺得雨琦有d 粗魯feel
而舒華就左d弱智妹feel 所以我鍾意小娟

雨琦弟弟北京大爺

娟娟食波板糖個樣好淫賤

咪撚色啦屌你老母

美延

咁能惡？

娟娟QQ

正皮左

又反舒華

歌詞都無
抵反

雨琦粗魯feel好正

唱功冇
韓文唔識
點唱

yugi真係全能好多
其實佢先係ace

所以咪用emoji出post囉

識oh oh oh 俾社長屌就得

好衰呀你
又串人哋

係
雨琦真係全面屌打舒華

社長又屌得落個咁醜嘅

米屈
只係牙琦正D

我愛❤雨琦QQ